PWMA 2020

有冇人有消息

係咪一定有reject letter

上年報過 差唔多暑假先腥email俾你reject你